

\opt{opt_color_end}{
  \begin{plate}[h!]
  \centering
    \includegraphics[width=160mm]{Pl_38}
    \caption{Diagramme de Sankey de la classification des objets de la
             catégorie production d'objets}
    \label{Lab_SankeyPrObjet_p}
  \end{plate}
}


\FloatBarrier

\opt{opt_color_end}{
  \begin{plate}[h!]
  \centering
    \includegraphics[width=160mm]{Pl_39}
    \caption{Diagramme de Sankey de la classification des objets de la
             catégorie activités sociales}
    \label{Lab_SankeySocial_p}
  \end{plate}
}


\opt{opt_color_end}{
  \begin{plate}[h!]
  \centering
    \includegraphics[width=160mm]{Pl_40}
    \caption{Diagramme de Sankey de la classification des objets de la
             catégorie subsistance}
    \label{Lab_SankeySubsi_p}
  \end{plate}
}

\FloatBarrier


 \opt{opt_color_end}{
   \begin{plate}[h!]
   \centering
     \includegraphics[width=160mm]{Pl_41}
     \caption{Répartition générale des objets}
     \label{GeneralObjectDistribution}
   \end{plate}
 }


\opt{opt_color_end}{
    \begin{plate}[p]
      \centering
      \includegraphics[width=1\textwidth]{Pl_42}
      \caption{Carte de répartition des tablettes. Étant donné le petit nombre
      de documents appartenant aux deux périodes hittites antérieures au
      \xiveme{} siècle, ces deux périodes ont été regroupées pour limiter le
      nombre de représentations. À noter que la périodisation
      de l'architecture ne correspond pas à celle des
      tablettes. Le diagramme en bâtons récapitule le nombre de
      fragments par période d'écriture.}
      \label{GIS-Repartition-tablette-carte}
    \end{plate}
}


\opt{opt_color_end}{
  \begin{plate}[h!]
   \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{Pl_43}
    \caption{Nuage de points ordonnés de la taille des 100 plus
    grands fragments découverts. L'abscisse indique l'ordre des
    fragments, du plus grand, \kfjn{57}{230}, au 100\eme{} fragment. (Seuls
    les 100 premiers fragments ainsi que les numéros d'inventaire des fragments qui
    s'écartent de la tendance sont représentés afin que la figure
    reste lisible.)}
    \label{Pl_43}
  \end{plate}

  \begin{plate}[h!]
   \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{Pl_44}
    \caption{Répartition spatiale des fragments de tablettes
    cunéiformes (toutes périodes). La taille des cercles est
    proportionnelle au logarithme de 10 de la taille des tablettes
    (voir \cref{Pl_43} pour la taille). Pour
    plus de lisibilité, seuls les plus gros fragments sont identifiés
    par leur numéro d'inventaire.}
    \label{Lab_GIS-Cuneiform-bubbleplot-size}
  \end{plate}
}


\opt{opt_color_end}{
  \begin{plate}[h!]
   \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{Pl_45}
    \caption{Répartition spatiale des fragments de tablettes
    cunéiformes (uniquement de la période hittite) où les joints entre
    les fragments sont représentés par des lignes}
    \label{Lab_GIS-Cuneiform-joints}
  \end{plate}
  }


\opt{opt_color_end}{
  \begin{plate}[p]
   \centering
    \includegraphics[width=1\textwidth]{Pl_46}
    \caption{Répartition spatiale des fragments de tablettes
    cunéiformes, classées selon le Catalogue des Textes Hittites}
    \label{Pl_46}
  \end{plate}
  }


\opt{opt_color_end}{
 \begin{plate}[p]
   \centering
     \includegraphics[width=160mm]{Pl_47}
     \caption{Carte de répartition des documents sigillographiques. À
     noter que la périodisation de l'architecture ne correspond pas à
     celle des documents sigillographiques.}
     \label{GIS-Repartition-sceau-carte}
 \end{plate}
 }

\opt{opt_color_end}{
  \begin{plate}[p!]
    \centering
      \includegraphics[width=160mm]{Pl_48}
      \caption{Cartes de répartition d'objets des catégories cultuelles}
      \label{GIS-Repartition-cultuel}
  \end{plate}
  \begin{plate}[p!]
    \centering
      \includegraphics[width=160mm]{Pl_49}
      \caption{Cartes de répartition d'objets des catégories cultuelles}
      \label{GIS-Repartition-cultuel2}
  \end{plate}
}



\opt{opt_color_end}{
  \begin{plate}[p!]
    \centering
      \includegraphics[width=160mm]{Pl_50}
      \caption{Carte des répartition d'outils pour la production d'objets}
      \label{GIS-Repartition-prodobjet}
  \end{plate}
}


\opt{opt_color_end}{
  \begin{plate}[p!]
    \centering
      \includegraphics[width=160mm]{Pl_51}
      \caption{Cartes de répartition des catégories arme et outil}
      \label{GIS-Repartition-arme-outil}
  \end{plate}
}

